我神隱bb想知大家有無動畫短片推介

好似咁嘅，唔洗長，半個鐘內

g持

我愛loli

呢種唔知符唔符合

日本有個監督好似又係鐘意打鬥嗰陣d嘢爆開係用正方體表達

魔法戰爭

冇

再拋下磚

清

Me!me!me!

神之子中村豐

雖然無蘿蔔 但我就覺得幾正